# Nous déposerons les mindmaps que nous réalisons ici.
## Convention de nommage de la mindmap :
* Tous les mots en minuscules séparés par des tirets.
* Thème de la mindmap
* Sous-thème de la mindmap s’il y en a un
* Pseudo de l’auteur

Ex : java-types-primitifs-kyweez  

**Si possible joindre une version pdf ou png de la mindmap afin d’avoir un aperçu rapide sans ouvrir avec xmind.**
